期權新手想戒牛

一直想戒支那牛牛
奈何新手入場真係算最易睇易用
依排玩埋期權真係決心戒牛
買幾百張期權，夠膽死收大約1.5倍手續費
買500張收大約700，來回1400鎂
睇錯想止蝕，手續費都未夠俾
初步睇咗會轉TD

想問下各位巴絲打有咩推介
1.要繁體中文介面
2.可以香港銀行轉數快入錢
3.可以入港幣買美股(有內置兌換就好)
4.可以買賣港股同美股
5.最好港幣美金通用
(例如1m港 10k美 買美股照用到1m港購買力買)
6.最好平啲手續費啦

正如上面講，初步選用TD，有咩好同唔好呢？多謝各既絲解答

買幾百張期權，夠膽死收大約1.5倍手續費
買500張收大約700，來回1400鎂
咁貴架咩???

一張一百股喎
新手，買幾百張？

買賣期權不嬲都咁貴架啦

牛牛應該收around $10十張不限方向喎
除非你買嘅係價內權姐

其實好似間間行都會收你$0.65合約費
係牛牛先收多你$0.3平台費

牛牛玩權 最大問題係佢唔計計你strategy
例如你long 咗100張入價call
佢唔識balance返 比你short返咁多張權
我覺得最on9係依點

成日想用權做對沖
對到咁上下 牛牛會限9住你 逼你平咗倉先

搞到次次明知佢會跌
但又乜都做唔到 得個睇字

好撚有米嘅新手

樓主一次買500張

一次幾百張 All or Nothing

td 買既 0.01 未日期權唔洗傭咩

大芋

唔洗呀嘛

IB

(擺脫支那牛牛) 可能係全港最詳細美股新手教學文

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係呀咁收法點搞

多謝巴打提醒
我知呀，所以先收成幾百鎂手續費

巴打你話10蚊10張同我講大約收1.5倍唔差好多

牛牛係單向啲
我long call輸緊但有現都要迫平倉
明明我輸晒都無負都係咁響我

只係我賭性重千奇唔好

多謝巴打我都睇咗依個post
所以暫時心水TD